原來KennyS係韓國人

惡爸

Awper